北京已秘密地為香港警隊加入了30.000名增援

轉載: 法國的《Figaro》今天用了两大版(P.2 及 P.3全版) 佈導香港示威。其中訪問了浸會大學教授 Jean-Pierre Cabestan, 他說 : "據我所得到的消息, 北京已秘密地為香港警隊加入了30.000名增援, 他們大部份來自廣東, 操廣東話, 所以不易為人識破。因此，警察沒編號和委任証！”

其實越來越多事件令我們相信目前在前線的很多警務人員都是來自內地:
(1) 他們未能出示委任證
(2）他們不熟悉香港法例，隨便入私人地方，男警搜女人身，這都不是香港警察慣常的做法
(3）他們不熟悉議員名字，從他們的反應看到，他們並非故意扮作不認識
(4）外國記者報道，已經有數萬操廣東話警員從大陸到了香港
(5）有片段影到警員用普通話向彼此稱呼為「同志們」
難怪政府不願意成立獨立調查，因為這會揭穿大陸警在香港執法，會造成政治災難。

同佢地講8964

comment allez-vous?

30.000
定30,000.00
差好撚遠喎

民間記者會，一定要提出

歐洲用法「 , 」同「 . 」係調轉

原來係咁？受教了

好撚癲

唔理真定假，講100次就會成真

各位努力宣揚

官媒昨日發文稱 公安協助是「法律盲區」

昨日（7日）內地官媒《環球時報》刊載文章，稱內地公安協助和支援香港警隊執法是否可行，並無明文規定，「目前是一個法律盲區」。

文章引述微博傳出「港府終於向中央求救了，公安開始準備進入平暴」，同時強調香港《公安條例》第40條規定，行政長官可授權警務處處長委任特務警察。分析指，香港警務處處長可據此委託內地公安赴港協助執行任務。

文章稱此步驟有兩大前提，一是必須由港府出於香港自身需要而向內地提出請求；二是香港的治安管理權在香港，無論內地派不派強力支援，派出的是駐港部隊還是公安，內地方面始終將扮演協助的角色，最終的指揮權在港府

同佢地唱紅歌

有反應就露餡

6月12日 已經有，d 撚樣狼過狗

果然

沒有共產黨就沒有新中國

推

歐洲人用. 做分隔000

自由hi

好似係某大學高層自爆內幕

東方出了個毛澤東

因為香港是中國金融的命脈，一失去便不能把錢在國際出入，中國便死定了

吹風幫黑警洗底？
唔show委任證、濫權打人，全部因為佢地係公安？
冇野吖話？
根本所謂「香港警察」就係咁爛仔，又憎示威者憎到入骨，打示威者佢地肯定爭先，有必要call馬咩？

（突發）太和站見到武警

唔信 過黎搶狗飯食 ｄ狗會唔出聲 ？

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避

請個教授/博士 上民間記者會呀

唔使fc 推

法國都輸入啲僱傭兵混入示威者到啦

為左令香港警大陸警支持我地，保家衛國文宣行動要開始

此post 有惡犬出沒注意⚠️

要唸辦法點樣針對依班人做文宣同埋係前線作應對措施 [重點要利用佢地既弱點]

個人認為: 永遠都係多一個朋友 少一個敵人

有ching 提出唱紅歌不失為一個辦法 (但大前題我地依邊要有人識唱); 或者搵擴音器大叫「同志」... 一定要係未開片之前做定, 搵多d人mark 定d 人 (大範圍錄到片, 證明香港警察冇反應, 公安/武警/whatsoever北京派黎既支援有反應作一個強烈對比), 如果有區議員在場mark 住 (好似黃學禮咁) 就好不過

另一方面, 可以針對依樣對警察家屬, 以及其他紀律部隊作作文宣
警察家屬方面要打溫情牌... 講依d就係證據證明政府當警察係condom, 政府根本唔理香港警察既死活... 正正就係依班人搞到更多人討厭警察blabla...
fb 已經有家屬聯盟去支持我地, 可以配合佢地藉此機會拉多d人過黎

其他紀律部隊既文宣 目的係要佢地睇到警察一方面有幾"慘"被香港政府利用, 他朝有日佢地都會變成咁樣
另一方面, 可以迫佢地下屬出聯署去讉責政府做埋曬d咁鬼鼠既野 [雖然期望唔大, 但不失為一個objective]

已Share出去俾法語系朋友睇

推 根本係隱瞞唔到既事實

點止係肥豬肉
沙漠中既唯一食糧同水啦
冇香港實支爆

暗號

下次考下佢常識，分分鐘地鐵站名都唔L識

因為香港警有黃絲
公務員集會有警察
但大陸最怕係警察有一日會明白抗爭手足係為既人包括佢哋
所以
為左令香港警大陸警支持我地，開始做保家衛國文宣行動

8964

加30名 啲富二代呀官二代呀落嚟飲飲食食？

有晒後路

不如播國歌升國旗睇下班旗兵會唔會致敬

推
其實中共表面上應承左美國唔出解放軍，美國先唔理
而家拆穿大話
美國就可以廢香港關係法，係即時做野

Push

推到係人都信
睇你班黑警點拆

一號二咭

大陸武警打人 香港警察當災
你哋香港警察宿舍比人搞 佢哋武警就舒舒服服

D散仔係咪同佢地玩得好開心
人地落黎叫聲同志仲可以做領頭羊叫你地行果邊就果邊

出先正常
唔出先要fc

講習近平去死，會唔會嬲得濟打到我入廠

推到一哥出嚟解釋

之前個女商人係唔係外緩

記招見！

播64比佢地睇

push

公安扮黑警一定要追究要入
因為一公開左擺得入去就等如香港警察，
佢地都要有證都唔可以濫捕打人
要清算，成隊警隊一次過三萬定三十萬都要算佢老母

千奇唔好捉一件確認下

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

光復香港 癱瘓機場
罷工有理 時代革命

個教授自己澄清左，話主要線報係講2000個公安。30000係講緊依家香港既警察數目

播國歌，披國旗 佢地係咪真係企定定係度？

依加有埋相證明武警黎咗香港

同志們

有勇武的可以留意一下

對住佢地大叫支那人就ok

直接有相 仲洗 fact check?

老闆是中聯辦的人，已親口證實8月5日深圳係派咗武警落黎

既然唔係香港人 咁無謂留手啦
搞出人命都冇問題 反正只係支那畜牲

人地澄清左，係大約2000

要，因為人地受訪者已經講左係translation error。佢話主要既線報講緊係2000人左右。同埋人地冇講委任證果D。

推有用資訊

中國出兵不容外國勢力說三道四

push,8964

全民替代香港黑警啦，人工又少啲 稅都少啲

諗返佢地刻意隱藏黑警身份都知有呢味嘢

我信呀，班仆街有咩做唔出呀

大家出動習總 毛主席 頭像，痴喺盾牌 road block 上

美軍幾時混入黎

同志門，這邊

歐洲有啲地方係「,」做小數點，空格隔千位

民間記者會入！

怪唔得果班黑警癲狗個樣似足大陸佬有陣老土味

食屎啦支共

「同志們」

屌啊，呢個真同志

所以死都唔肯開獨調委會

CIA收到風未

認真絕對唔可以舉五星紅旗，請幫忙推POST

佢地有大台，有傳媒機器，其實到今時今日仍然選擇接收垃圾資訊既受眾，你到底要花幾多心血努力先去叫醒到一個？你唔係牧師，唔係圈養緊99隻都要搵番唔見果隻，喺成本效首上面，大家都要懂得作出取捨

「點樣單靠一枝五星紅旗就令藍絲唔歸港澳辦林鄭王志民大邊而相信你班有兩個月搞亂香港前科既暴徒係愛國愛港冇玩港獨?」

[五毛帶風向] 想舉中國五星紅旗既入黎

前線班狗如果知道 唔覺得自己危險架咩 ?

喂推啦呢單

香港黑警就嚟失業了

炒車。佢原文係想話3萬警力之中混有廣東省黎嘅人。

30·000
三十精兵

港共已經做得出呢一步
香港人根本係要正式推翻佢

以後對住所有狗直接講佢唔係香港警察，等佢地自己心虛
人一心虛就好易出破綻

同志們 這邊

lm

佢話應該有2000係大陸黎。

BTW，我老豆話有傳聞速龍大多係舊武警，所以先會打人打得咁甘。聽完就算啦。

屌曬你地啊
人地唔係咁講啊

更正巴打
教授話有錯誤嘅翻譯
佢原先無講到係幾多 只係話有滲透
之後佢話如果俾佢加返
佢根據越來越多source 推斷應該有約2000名police personnel

一撚定係

Bien

假設有隻落單
咁就要檢查下佢到底係咪香港品種啦
講緊寵物

重話一國兩制
邊個日鳩日違反一國兩制？

吖 佢無咁講過

歐洲老係咁用.

大埔出完反對通知書 宜家要封路

幫推 大家商量對策

係

老老實實 我信

推畀侵侵睇

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

真心，我真係信

不安

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

上面有fc，話可能係2000左右

大佬呀，你唔好癲啦

原文係話30000警察中混有中國公安，人數估計2000人
而唔係30000人

唔好諗住幫班狗洗白

推啊真係好大件事

輪流出有30000我就信，而家一定有千幾二千係到

推

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

612 已經露咗底啦

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

source?

佢就會話我冇出老解啊，佢到係公安啫

推推推推推

Sorr 錯手

整隊所謂速龍根本就是武警部隊⋯⋯

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

佢哋咪知道好多中國衰嘢？

jean-pierre polnareff
silver chariot

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

貼多次，2000名左右呀

如果有個公安係清場嘅時候瓜咗
事情會點發展呢
唔知係咪都入浩園正式入藉香港

唔撚係掛

大陸人聽到國歌有有明顯既反應
下次要試試

咁黑警成日兇阻差辨公 點告點上court呀??
成個政府都on99

係都唔出奇
又同志們又聽唔明香港話指令

可能佢地Hehe呢 先叫同志嘛

佢地未必知係咩

追post

即係有速龍就可以往死裏打了

都合理

非香港人, 即係打佢地, 佢地都唔能夠上庭指正

唔信真係有公安

因為如果真係公安嘅話
姐係佢哋比抗爭者打到斷手斷腳， 甚至死人都好
政府都冇得告抗爭者
因為 告抗爭者 = 公開公安喺香港執法

政府有冇咁蠢呀

612已經係咁覺得。

反送中運動持續，多間媒體引述消息指，有份參與 2016 年旺角騷亂的大部份決策、目前正退休前休假的警務處副處長劉業成將會短暫回巢，延長任期以處理反送中示威。

綜合商業電台、香港01、《星島日報》今日引述的消息，劉業成將短暫回巢警隊，擔任副處長（行動）（特別職務）一職，明日將會上班。該職位是警隊額外開設的臨時職位，以協助警隊處理當前示威浪潮。

警察公共關係科總警司謝振中今日在記者會上，被問到有否邀請退休人士回巢。他回應指現階段沒有相關資料，但指所有人事任命事宜若有清晰資料，將會再作公布。

劉業成 1984 年加入警隊做督察，2002 年晉升高級警司，之後陸續升級，到 2016 年獲委任為副處長（行動），有份參與 2016 年旺角騷亂大部份決策，亦負責警方事後檢討的內部工作小組，劉業成亦曾在記者會上，形容旺角騷亂是回歸以來最暴力和最野蠻的衝擊。

明哂

[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

互推下幫幫手

五年前已經有，當時有班著警察制服既大陸樣同平頭

好啦 當你係曲線啦

不過都要解釋下
高敬文教授係一位長期研究亞洲國際關係同比較政治嘅漢學家
近年游走中非關係、中臺關係之中
咁你可以參考下佢所得嘅線報會唔會準確
咁當然你唔信 睇完咪當得個知字

呢個文宣就真係可以做大佢啦。

題外話 支那啲編制好撚柒廢
又公安又武警又解散軍
如果無記錯 維穩好似係武警

up

咁試下講我愛習總，睇下佢會唔會錫你春袋。

我信...
中共咁陰濕咩都做得出...
連活摘器官咁仆街佢地都做得出啦

condom仔就快揸兜

光復香港，時代革命

攬抄巴可唔可以將呢件事推去國際?????

我覺得真係好有可能
612果日真係好撚狼死班狗
同埋狗記招一開波就解話
話唔係講同志們 戴左豬咀聽唔清楚姐
但如果我係記招果隻狗
我會話 香港人都可以講同志們
唔代表講普通話就係大陸人
因為日日都150
但佢就話戴左豬咀聽唔清楚
呢個解法好有可疑

我就唔撚信有三萬咁多
有咁撚多8月5號就唔會可以遍地開得咁多花啦

追post 保平安

召喚攬炒巴

同埋以香港黑警果份傲氣 見到班大陸仔做衰個朵同埋爭飯碗肯定唔gur 啦

以後見到無證popo
就問佢係咪解放軍
一個月$3000人工？
你隔籬個毅進仔兩皮幾喎
做乜陪佢打生打死

分化

同佢講8964發生咩事

無論講咩，總係有一班弱撚智覺得外國搞亂香港

推撚爆去

推呀

就算係咪真都好 希望記者朋友都要幫手問左先

其實都係公認嘅事實啦
仆街老共

今次一定要贏

今時今日絕對有可能

我老豆個朋友個仔係深圳做特警高層都話最少派左幾百人落黎，千叮萬囑我唔好出，不過我彩佢都有尾，照發夢打柒佢

總之show到佢有過份干涉就得
美國做野都需要原因

Sir, This way!

咁係咪暗示：示威者活捉一名支那狗就穿幫

佢冇委任證 冇編號 身上就必須有其他身分證明
否則自己個指揮官都指揮唔到

好撚恐怖啊仆街
愈揭愈撚黑暗

咪玩啦 到現時為止

除咗新城市條仆街差佬被咬手指之外，有邊個popo係重傷？

依班武警只會比香港popo更狼死，打死我地就有

呢個除咗係數學問題

同時都係邏輯問題

會唔會派30.5個人嚟？

果0.5即係點？ 半身不遂？ 定冇咗手腳？

這是正式錄用的警員嗎？成真

有冇機會捉到呢

其實一捉到 d狗一定衝入黎救人

屌 越揭越臭

你諗下有個好靚仔/女 好型好索仲要有錢
又識幫你搵外國人做生意 你放唔放佢走
重點d鬼冧佢 又比錢佢錢

洗

文宣！！！！！如何成為文宣！！！！！！！！！有冇教路！！！！！！！！

Très bien, merci, et vous?

有咩用，五毛狗直頭話六四殺得好，唔係國家就亂啦，仲要講撚咗十年以上，2019年仲邊到有效

佢哋只會畫我地冇要求增援
但佢又冇實質證據證明窩

由6月中譚文豪要班警狗出示pass
聽到話同我長官講就已估到
正常香港警察點會講長官
唔好當人傻啦

親，領導給你發了工資沒？

我都覺得係，根本呢班香港土生土長嘅驚犬已經夠仆街，唔使外緩

3萬個會唔會太誇張
但幾百至一千可能真係有

8964
驅蝗呀

推到美國知！

有冇香港傳媒朋友出新聞煲大佢呀？求下大家幫幫手！

決定以後見到狗講左暗號8964先

笑撚左

個professor係fb澄清左佢唔知實際數字。 佢估就大概2000

補返link

3 萬個太誇張啦
500 - 1000 就有可能

睇到香港驚賊俾公安指揮 聽聽話話 真係覺得好柒

之前有幅圖班警員清完場影集體相都覺得奇怪
正常香港人點會無啦啦係街頭影相，又唔係未見過條街係點
依加諗起

信個個都on9啦，種攞出黎講？

未經fact check不過有可能
照推

破壞一國兩制

冇得FC
不過種種跡象都覺得呢件事係真

下下爆頭已經知有大陸人做
大陸公安最叻係爆頭

所以差館入面好多係大陸人？
不拉閘的話會俾人知道他們唔識用差館電腦？

今次仆街了

唔信

呢個一定要推

中國靠哂香港
我寧願香港收皮都要中國攬抄

推！

有on9釋錯
自己上佢 facebook睇
正確係：add a certain number of Guangdong police into the Hong Kong force (30000men in total)

推，好重要

係喎 但佢告你 之後會搵個真既黎扮係你打果個都唔定

大力推
藍絲都成日傳有美國間諜, 仲要都唔知fact check左未
呢單由教授講出黎起碼冇佢地咁流先

試下見到篤爆佢地身份

紙包唔住火 總有日會爆

人數都有點數真係又學到野了

@Marco Rubio

推左先

推

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!
#FREEDOMHK

突發 : 今個星期日係工聯會秋季課程報名日, 有冇文宣組想去各報名中心洗藍絲腦?

徹查到底

無用咖，同佢講習習攞晒佢地保險金去換美金， 養佢係美國既大家庭

我覺得更加要防解放軍/公安混入示威者當中...

笑撚埋右

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

你知，我知，大家都知道有公安/武警落左黎滲入黑警入面
但係冇一個實質嘅證據去指控班仆街啫

去遊行聲緩福建獨立，等老共和諧班人

搞掂之後班狗係咪失業

根本就要迫佢地出返委任証
投訴無number
佢地話比片佢地就可以搵到
一於比段"同志們"叫佢地搵出黎
搵唔到就全部show証

整張poster 周圍貼啦

廣東獨立
廣東獨立

屌佢老母

呢個我信！你睇果班不屑被全部收委任証又不屑大量唔識香港法例既大陸人空降你同事，都手寫編號出黎

歌唱祖國

唔係洗底

就算係唔係公安班冚家產都係咁仆街

問題係真係影到有人講同志們

同埋8月5號兵力分配太完美， 我哋搞嘅遊擊幾乎冇用咁濟

北角警署好撚多兵力， 東區走廊往柴灣 又有好多架狗車standby

當部分人諗住去軍器廠打遊擊， 即刻有五架車由跑馬地過嚟，海傍又有至少幾架狗車standby，而狗竇入面又有大量防暴

同一時間不過砲台山武力清場

大家唔好忘記荃灣天水圍同埋mk一帶先係主力戰場

柴灣同北角仲有灣仔呢啲支線戰埸加加埋埋都有幾十架車， 根本唔合理

唔計輔警香港有三萬幾個差佬， 我就唔撚信佢全撚部出動曬應付示威活動

所以請咗大量公安返嚟增援真係唔出奇

教授出左澄清3萬係香港警犬數字 佢收嘅source係約2千個

唔怪得無位訓要訓警署

好撚爆喎呢單野
即係一早已經破壞左一國兩制
即係可以港.....

死傻鳩

唔怪得唔放解放軍啦，因為一早放左嘛

下次佢地出唔到委任證就問佢係唔係大陸公安武警

有車唔代表有人， 金鐘冇推過

吹呀?

在WhatsApp收到朋友傳來：「法國的《Figaro》今天用了兩大版（P.2 及 P.3全版）報導香港示威。其中訪問了浸會大學教授Jean-Pierre Cabestan，他說 : 『據我所得到的消息，北京已秘密地為香港警隊加入了30000名增援，他們大部份來自廣東，操廣東話，所以不易為人識破。』 」朋友還附寄報紙圖片。我看了原文訪問，發現以上短訊大有問題。

Jean-Pierre Cabestan是法國人，現任浸大政治及國際關係學系教授，漢名高敬文。訪問圍繞香港近況及北京對策，題為「La marge de manoeuvre de Xi Jinping est étroite」，意思是「習近平轉圜餘地不多」，指他面對當前香港亂局，左支右絀。WhatsApp短訊內容，是節錄自高敬文教授的一段話。當時記者問他：「對示威者濫暴的警察是聽命於北京嗎？」教授答得很直率，大意說，香港警察名義上聽命於林鄭月娥，事實上則是聽從中共公安部通過中聯辦而下達的指令。

至於WhatsApp那段話，原語是：「北京已在警隊中（共三萬人）秘密插入某數量的廣東省武警，他們跟香港人一樣說粵語，最宜混進群眾。這是我收到的消息。」（Pékin a secrètement ajoutéaux contingents de police (30000 hommes au total) un certain nombre de policiers du continent originaires de la province voisine du Guangdong, qui ainsi parlent cantonais comme des Hongkongais, et peuvent mieux se fondre dans la masse. C'est ce que me disent mes sources）短訊所謂「加入了30000名增援」是誤譯，但不論數目為何，大陸武警混入香港警隊的傳聞，最近已甚囂塵上，若然屬實，容許我打個官腔：「這做法大大衝擊了《基本法》，必須予以最嚴厲的譴責。」林鄭月娥夠膽交代嗎？

武警最有可能混入的是速龍小隊，較易保密，相信普通警察也無從分辨，遑論市民。當然，警隊混入武警，也不一定犯法。警隊有所謂「交換計劃」，武警可以來港觀摩香港警察，如何「不徇私、不敵視、不對他人懷惡意」，但交換名額應該很少。至於合法數目為何，有勞記者向警方跟進。

高敬文教授的消息，也很值得前線示威者參考，因為我知道部分示威者把武力升級，是決心「攬炒」，引解放軍出動。只是他們可能算漏了一步：假如已有大量武警混入警隊，北京還有必要出老解嗎？

馮睎乾

咁以後口號係講班狗嘅人工福利等佢地發現同工不同酬

咁大彈野，有一個黑警證明到已經仆街

其實香港人係咪已經辭晒職
而家3萬警狗 根本100%公安

多鳩魚
到今時今日仲係用呢招
落夠100,000都唔會幫到清場

有本地警察已經開始唔likey啲外緩喺內部指指點點

被人咬手指果個警察
仲要係一隻手插人隻眼, 一隻手放入人個口, 結果個人一痛 就忍唔住咬斷佢隻手指.........

唔關事
主要原本是香港警察唔夠人用
七區同時示威, 警察根本無足夠人手應付

大陸外援 不是要提升武力, 而是補充人手

推比全世界知

721

收皮啦 真係30000個 點會收得埋

推出國際 求translate